開始懷疑Demarcus Cousin係扮傷，等占屎拎唔champ有藉口

cousin冇傷一早champ啦
如果唔係cousin傷咗

老實講，我懷疑占屎上季都係知道champ唔到先扮傷，不過佢啲演技係唔錯嘅

push

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

pish